點解IPHONE咁堅持要保留個靜音鍵?

個靜音鍵好緊要?